［廉航］ 前面條友較到張椅勁低

岩岩坐廉航大阪返香港，
前邊條友較到張椅勁低，貼住我咁制
毒撚又唔敢出聲
其實同空姐講有冇用

抵撚死

幫佢背脊按摩

呢啲人唔駛比面佢，撞下櫈，按摩下就得。佢一出聲你就大大聲屌鬼佢，睇下邊個問題

Ching 霸氣
下次真係要屌9佢

你弱智啦,比我會練拳

ON9 後邊點會驚前邊架